【連登檢查線】↑↑樓上係on9仔，樓下係死基佬↓↓

請長期置頂。

所以我樓上都係戇尻仔?

你係

我樓上都係戇尻仔

我樓下係死基佬

===============反射網===============

置頂點有樓上

你老豆係on9仔

香港最大

樓豬